[冰加火就等於我]GOT權力的遊戲S07E04劇透討論區

seed同字幕here

最尾Jamie個下

邊個救左佢？

應該佢條靚

射中條龍加救左jamie ，要比幾錢人工佢

人殺龍佢殺龍
got型好撚多

想講 bran 係咪on9 架，同叫LF 殺自己有咩分別？

咁重要既野又唔同自己屋企人講

今集真係好撚正
由頭到尾都正

見到Lannister全軍被BBQ 真係大快人心
不過今次連班Dothraki都識瞬移，點樣可以咁快去到西面

龍焰咁西利可以一野burn 到人變ashes 之後比風吹散
班lannister 幸存既士兵心理陰影面積可以有幾大
從來未見過dothraki 再加龍 燒到自己友慘叫
直程好似打機 有boss 級怪係新手村屠殺

Bran究竟做咩撚野
有vision知道曬所有野
都繼續坐係度望住棵樹 咩都唔做
都算
同人講我知道你D秘密 引人殺自己
但又唔警告身邊D人
一副看透世事既嘴臉
Bran哥你想點呀
依家每次見到佢既scene都想飛左去

加埋引ww技能 仇恨值越來越高

其實一見到條龍咁撚大 唔做逃兵都已經好勁
見到條龍噴火噴到灰都唔見仲唔做逃兵

可能就係想引LF 然後再搵Arya收佢皮呢

404 Not Found

Jamie 應該今季死？
Imp 會唔會心軟？
好想快d 睇 e05

仲錢？即刻比城堡啦

你同arya 講聲先得架，LF無防備下arya 轉頭就殺左佢啦，

而家LF plan緊點做低你兩個

想問下呢到係咪個個都傾緊第四集了?

唔知係咪睇得耐對Sansa有偏見

但今集真係睇唔透佢係Feel到自己係Stark家最廢最無用果個
定還是係擔心兩個白痴細佬妹係LF面前Show晒本領

第4集正到癲

字幕?

sansa見到ayra 話brienne 係 swore to serve both my mother's daughters 個陣好似驚ayra搶走brienne 咁

ayra 同brienne 比武個到好好J

不過真係正面交峰應該brienne都會贏arya
arya個演員應該唔太控到把劍 果幕似瘋狂ng

sor冇睇清標題以為係新po

忍唔住手最後都係睇英文字幕算今集好撚正
arya決鬥完全好有佢師父影子
雖然好憎龍老母但係睇佢騎龍屈人機又覺得好撚爽
Bronn全程立晒旗會死咁 好在仲未死,幾鍾意佢

Bran 已經唔再係Stark 啦
佢已經死左
而家得三眼烏鴉

arya到佢完全體應該輕鬆屌打hound

求 online既line

Link

可能係因為唔熟用左手
之前睇過話maisie williams(arya個演員)為咗個角色先特登練左手用劍
本身係右"yao"

drogon成架戰機咁 啲步兵點打呀

落咗地都識自動射飛彈 除咗咗睇住自己bbq冇嘢可以做
相反 龍媽好似冇用 咁肥用嚟平衡勢力？

lannister d 弓手廢姐

本身以為係著火仲有得救，燒中轉眼變灰真係完全明白當年三姐弟丁屎兵屌打6國

支大弓真係守城先有用，戰都未必守得住班騎兵

今次真係比龍母認清左現實
龍再唔係無敵
如果佢真係直接放3條龍燒紅堡,好大可能比人射返落黎
愈黎愈需要jon snow喇

見硬黎唔得，今集開始用軟攻
過多幾集應該直頭叫Jon同佢結婚

點解成日都話佢地會結婚
dany 比人賣過一次仲邊會玩E套

今集係山洞仲差d以為佢要咀上去

又亂輪

其實全身著火 除非即時救熄 如果唔係都係等死 仲要死得好痛苦果隻

你話今季佢地無野 我都唔信

係咪未有中字

以為有水會好d嘛，但燒中變灰救都無得救

Dothraki 啲馬好似唔驚火咁 一片火海都照衝過去

劇情需要 唔好駁故

正如唔好質疑Dothraki又好似d船隊咁瞬移

今集狼家團聚真係有d sad
無個種喜悅,個個都完全唔同晒,再返唔到去以前玩玩笑笑既一家人
影集咁樣搞到sansa係最唔成材個個
如果跟返小說,應該各有專長
sansa:權謀
arya:暗殺
jon:領袖魅力
布蘭:vr
影集:sansa:nothing

sansa既經歷同其他兄弟妹一樣咁慘
但睇落去就好似成長最少果個
不過都正常，因為個三條友真係開晒外掛咁

此終認為一日LF未死，sansa都未完全叫成材同獨當一面

X2

好想睇dothraki撞the wights ， 個打仗場面唔使影地面 影住個天就夠 此起彼落嘅人骨 好賞心悅目

HBO GO要星期一朝早九點先有

上一集筆直去左第4集
條龍應該要整番套野擋一擋

準備再睇高清

小說都唔是佢比人屌

rickcon其實有咩專長
係劇度淨係幫bran走佬

睇完!!!!好撚爽呀屌!!!!!!!!

arya果把匕首之前是誰擁有？

仲有冇SEED?

bran佢只係有上帝視覺就以為自己係神仙 以為自己看透世事 睇住D凡人鬥爭袖手旁觀

直線跑步

咁佢的確已經係不食人間煙火，有更加重要既事要處理

之後第六第七集應該會仲好睇

自己兄妹都唔理?
佢係要打低night king就應該快D幫手搞掂Lannister
Stark一陣俾LF陰死哂仲有邊個幫佢手

佢無曬感情令stark一家重逢都無曬氣氛

drogon bb每次受傷都係佢

其實去到呢個位我覺得LF做唔到d咩，根本無人信LF, sansa都唔信佢。佢d knights of the vale都唔夠 the north d人打，最有可能就係出賣軍情

bran兜口兜面問佢把匕首係屬於邊個
lf大大聲話唔知果度笑死我
可能plot緊bran會做嘢

等睇arya用呢把野割LF

始於感情最好係野仔同其他人

你地咁快睇左既

早幾日有流出

我覺得sansa睇到arya同女漢子打果段係諗緊arya既list係咪有自己係度
見到arya咁勁有D驚會殺左自己

唔想睇bronn輸但又唔想條龍死
好彩最尾又係finding jamie

雖然龍母唔討喜
但呢幕真係

我覺佢上集個眼神已經冧冧地

what the fuck was jaime thinking

bran今集咪講左佢真係已經係three eyed raven 既殼囉

射傷一條龍，但件秘密武器曝咗光

Jamie條線愈嚟愈鐘意睇

睇到宜家 希望Jamie唔好死啦

X3
入到洞啲表情怪怪地，好似要嚟料咁

下集preview 龍女變壞點睇

雙方賽後檢討+望下WW姐

sansa真係慘
兩個細佬妹講野都神神化化咁
攪到佢地三個團聚完全唔覺得感動

又要強行收兵啫。一係做兵，一係食一下龍炎

我都諗緊其實bran係咪因為上次個阿伯同佢過完data之後已經洗走左個人格
但又因為過唔齊data所以未覆蓋到阿伯個人格落去搞到宜家變棒讀人

仲有咩兵比佢收

Arya係幾好，Bran就已經變咗另一個人

睇完細妹比武，Sansa塊面黑到，咩事...

獅軍啲殘兵或者Kings landing啲居民掛...

我覺得上一代阿伯情感仲豐富過bran

怕俾佢殺掛

你個呀妹，變左刺客，黑一黑都正常

噴jon snow點知又係unburnt

我既理解: 依家既bran=有齊曬過去咁多任three eyed raven memory既sd card

唔會...
Jon係怕火，曾經燒傷過

Bran個格真係好衰，唔通佢天煞孤星斷六親？
Sansa望arya格劍果陣，係咪諗緊：屌，又一個勁過我

今集d馬，龍，火用左幾多筆直 係過癮既

仲以為ser friend開fast travel，今集會同龍女會合

暫時係得龍媽一個unburnt

似下集出啦 ser friendzone 龍女唔聽人講野 但應該會聽friend zone既

今集燒錢燒到
第6集應該重頭戲燒得重勁

sor撳錯負皮
我覺得bran其實更似係對住個個都講D佢唔在場但又知道既野囉
話比人知「我知道所有野嫁,威唔威先 」

葡萄

根本唔合理， 地理上 kinglanding 同 droganstone 好近
最正路都係打 kinglanding, 今集Lannister 大軍係highgarden
係kinglanding守軍減少，
攻陷kinglanding 之後， 西后有錢都無城池可守
個編劇

失散之後
Arya又識殺人變面玩劍
Bran識得偷睇
佢....嫁左三次人 俾Ramsay 破處
又無得威
（最威個下應該都係shall we go個下

燒到得4X分鐘，對比前幾集冇咗10分鐘有多

D&D應該好憎sansa呢個角色

Sansa啲鏡頭講佢打理個城都幾好既，內政數值應該高，又曉草定糧食

政治就好難講，睇吓佢控唔控到LF，定係俾LF玩，Winter Fall冇其他對手

兩個細過佢都勁過佢

睇翻第2集啦

今季暫時最失望係小惡魔，俾家姐硬食，冇咩發揮機會

寫到比Sansa更廢

做D矛盾位，
到E07就明

imp成季到宜家為止都冇乜作為
連鏡頭都少左好多

我諗cersei唔勁
勁就勁在有科本幫佢

係囉
最想睇佢

其實寫到佢殺老豆個季之後，近季都冇太多野寫佢

反而對太監小指頭失望多啲

sansa唔係由細到大都唔鍾意自己啊妹舞刀弄劍咩？
話女人應該要斯文啲

覺得佢儲緊氣

jaime除左第一季推bran落樓嗰下好仆街之外 其餘時間都好有騎士風範

同ned單挑 對手畀人偷襲發晒老皮
重親情 冇好似其他lannister咁歧視tirion
對cersei專一 唔洗多講
而今集單槍匹馬劍指daenerys首級
更係盡顯勇氣

仲諗住Jaime死梗
救得及時

睇多次應該係個新兵救佢

佢唔係覺得快得過條龍擰個頭對住佢？

個陣佢仲know nothing
依家佢乜都見過啦

你究竟有無睇?

禁重裝甲
會唔會浮得返上黎
定係有主角威能

Jon係唔係對龍女起痰?

Jon: "How many men do we have in the North to fight him? 10,000? Less?"
Davos: "Fewer."

屌
Bran 仲creep 過Little Finger

Chaos is a ladder
嚇撚到LF鳩縮

今集好正
見到條龍燒人好燒
但見到bronn果度又好正

想Jon話因爲sansa而唔殺Theon之後立刻因爲背叛robb而打佢一拳

第一季個時好可愛
宜家變精神病

想知呢句幾時出現過

Little finger 同 varys講個段 好似S3

第10同埋第11

洋蔥笑佢成日望住龍媽心口

Bronn好型呀！
我係d lannister兵實嚇到賴尿 點同條龍鬥

今集真係好正
好似仲爽過Battle of the Bastards
GOT真係唔會令人失望

CG龍再加咁多馬同人
應該貴到傻
不過見啲Dorthaki Screamer一大堆咁衝過黎
又真係幾震憾下

幾時先到Jon仔專場 好耐無睇佢發威

You died in that cave

咪講左唔想用龍燒城囉
如果唔係佢就係MAD QUEEN

呢集痴線，雖然未正式睇。
Jaime~

一開始cersei同mycroft係咁講啲金送緊返嚟就知瀨野，係唔知點解龍母由無plan可以立即追到運金隊，不過一見龍真係好high

LF啲游說力好差，對白太明顯，編劇無頭兩季咁神，加埋bran已經係professor X，乜都唔使講，上面話sansa無野叻，佢係三國志內政100囉

Bronn射矛會唔會太快手，setup上彈快到呢，vs龍天下第一人

見到reek重遇snow百感交雜....

第四集完全係用條龍完美示範美軍A-10攻擊機點運用Close Air Support支援地面部隊。

但一樣有地對空導彈，不過得一台(又會帶定出去打highgarden嘅？

Bronn mvp

有無有英字既網睇 睇開個網突然無咗英字 淨聽驚聽漏野

唔去燒船救grey worm 飛咁遠打Jamie

斷佢黃金連iron bank都唔撐cersei係高章啲喎

jamie去到kindslanding啦
kindslanding係Dragonstone隔離
Casterly Rock好遠

有睇咁又點？
一開波最正路就係打 kinglanding
焦土有如何？
你睇下個地理位置就知唔會咁打
我講緊嘅係兩個盟友敗亡
Dany 可以采取嘅策略都係打左 kinglanding 先
Lannister 大軍班師回朝緊
果下 kinglanding 軍力空虛
一樣可以用較少代價佔領佢

如果佢係想玩呢招 一登陸就直接打kingslanding啦
佢就係話唔想玩到要燒哂成個城 想逐步贏返個throne返黎

龍后就係唔想步mad king後塵 你又叫佢去直接燒kingslanding

幾時trailler比你睇
到時多數都係開相反架架
分分分個幕下一s就係d龍見到jon好乖咁款

Game of throne 遊戲規則係拳頭大話事
邊個贏對班平民黎講根本唔 care
上一集咪講過“西后祼體遊街被人恥笑，西后俘虜Drone 母女一樣會慶祝”

game of throne 世界裡面， 平民WFC
Lannister 軍隊血洗 kinglanding(mad king 被殺果下) ，kinglanding 居民可以為西后打仗勝利慶祝

最大問題係佢唔可以用多斯拉克人攻城
唔係攻入既話
班人一定會屠城
就算你係queen 你都控制佢地唔住

如果條龍係打橫飛可以燒哂成條LINE既士兵
但佢選擇打直飛 拖左好耐

Jaime衝過去果幕 好熱血
當年打online game 見到???lv照衝過去打boss咁
Btw依家所有網都係流出版矇過睇thisav

我睇果陣來都係咁諗

呢集係幾時？

把匕首係咪LF之前派刺客殺Bran想嫁禍比Lannister

好，終於可以講

今集有兩個bug幾離

第一個比較小事，Arya同大隻西單挑，講佢勁冇問題，但係單手用把needle 硬食大隻西斬擊，好似離譜左d

第二就嚴重啦，又瞬移。 Jamie果邊都未離開hoghgarden幾遠，龍老母就已經殺到。 大佬你騎龍飛得快冇野好講，但係班馬兵唔識飛架喎

得呢個手段打到龍,俾我都帶

反而覺得sansa成長左好多
以前成個白痴妹咁

trailer出既
所以未知

不知不覺,囧變到咁好打

第二點我都覺又瞬移
不過要記住今集一開波同最後開打已經係唔同情況
一開波係運金番kingslanding
開打果時已經係運完金jaime趕緊D兵番kingslanding既情況, 所以開打果時既地區應該係正中間近kingslanding
雖然仍然係唔太合理嫁啦

唔想燒城都可以理解既
但係唔想打kingslanding，一開始就唔應該係droganstone登陸，個島仔根本係廢
如果當初係Dorne登陸，Lannister邊夠膽打龍母兩個盟友

登陸dragonstone係因為佢係個到出世嘛

Jaime最後型撚到 真騎士

龍原本已經屈機架啦 如果打橫噴火直接完場

見到波隆射drogon
即刻諗起哈比人比黑箭射死既史茅革

Tyrion內心一定掙扎好耐
睇住自己家族既軍隊被自己效力既軍隊擊破
仲要睇住自己阿哥差啲變灰
"You idiot, you fucking idiot."

1. 同意，用needle冇得硬接人哋把重劍。一係就會斷劍，一係連人帶劍被打飛2. 同意，雖然冇特意去研究地理，不過都唔係話去就去到掛。係咁快獅軍圍城一早就要去幫拖。玫瑰軍被人滅咗先如夢初醒，下一個鏡頭就去到

係 我諗緊會唔會好似Smung咁一箭射死

指揮、勇氣同武力

佢啲靚都一樣型

兩個本集最佳

曾經係唔記得邊集，被吹為最強劍士

BRONN呢個配角都好有魅力 次次出場都好令人印象深刻

睇佢俾dortharaki 追 勁撚緊張
但見佢攞野射龍又唔想佢射中

有鬼用咩

都忍左咁耐，唔淨在遲d番屋企啦

咁可以理解既我覺得 話哂都流亡南方咁耐 捱咗咁耐返到去
第一步梗係想去一個自己最熟悉既地方 咁係得返dragonstone

今集係四集之中 暫時最好睇既一集

難為佢班盟友姐，要個幾十歲阿婆山長水遠過去開會班兵又要兜過大圈去打人

仲有個bug係條龍比箭射中左 個身又反轉又垂直..
唔知點解龍女可以捉得住唔跌

睇到射

見到第一箭miss
有心理準備騎穩D掛
同埋條龍中箭都係側左一邊
都未360°反轉

太耐有野唔記得
點解灰蟲子無j
龍女個男寵去左邊？

.... 睇過season 6啦

same

岀左ep5流岀版未

係ramsey之前話佢係best swordsman that ever walked姐

係佢唔鍾意arya玩武術，唔玩權謀，幫唔到自己

以前佢成日鬧arya學人打交，唔似女人，冇黎儀態

d金冇喇d金冇喇

AAA高射炮啫。未有SAM咁有導向咁勁。

其實今集龍母如果出晒三架A-10，Jamie全隊人應該全部冚家剷。
佢支AAA只打到一個目標。
用一架A-10做誘導另外一架打左佢支AAA就三架都冇事可以全身而退。

Bronn呢個角色好吸引好貼地 貪錢得黎收你錢又唔會揸流灘
到緊急關頭既時候又會彈出黎幫手

機師冇接受過對地攻擊訓練係咁上下。

下體夾住龍背啲釘

好想睇無面牌測謊機發功
LF係唔係今季死

kingslanding肯定有勁多把

好鍾意佢

類似咁

睇完今集唔太中意Jon, 成個大愛撚咁

Jaimes同tyrion 兄弟情
Btw係咪去返原本討論post較好，呢度好似係因為流出版而開

之前我仲估佢會走去幫tyrion手

"You idiot, you fucking idiot."
呢度真係想喊

唔知BRONN會唔會收錢上去幫手打white walkers

龍燒君堡,會影響將來既管治,畢業周邊重有好多領主
好似係

Bronn好似仲未知Tyrion在生 想睇下佢地重遇

暫時d劇透都中哂，睇黎龍母真係會送條龍比nightking做坐騎

jamie 打到最後有一幕係到望
以為佢望到tyrion

Samwell個老豆係咪中左龍火

睇到有幕見到個光頭佬被人燒以為係

Show Blocked User - 舌尖上的乳頭

即係佢老豆無事？
如果Sam個老豆比龍女殺 jon又同龍女結盟 咁sam

唔知呢 無理由一個領主就咁連close shot都無就死咗

未打仗之前都幾好睇
arya變到咁勁 幾正, 拎埋個dagger就真係成個刺客咁

three-eyed raven方面, 唔太明白呢個角色想做啲咩

一到打仗真係起晒雞皮
由Bronn喺遠處聽到聲, 已經睇到好緊張
然後一班dothraki騎住咁大排馬衝過黎
企最前既lannister已經嚇到口都震埋, 心諗今次仆街喇
睇到我由心笑出黎

龍母一邊燒死啲lannister, 一邊又好擔心jaime出事
又怕Bronn射中條龍
然後打爆支大炮都好爽, 心諗屌你老母射鳩我, 今次你仲唔仆街

Bronn跌錢個一幕都幾特別, 心諗城堡又無, 錢又無, 又要比人追殺

當然都唔少得tyrion擔心阿哥
睇到百感交雜

而家每到星期一已經等唔切中文字幕, 英文字幕啲時間又唔準
索性睇原汁原味

x2
ban左先

black fish表示不認同

似係佢老豆黎

講真sam個老豆算鳩數啦
Sam想執著都無位比佢執著
個老豆咁樣對自己

bronn射龍 / jamie衝去龍媽果度
我以為tyrion會騎馬衝過去stop佢地
但原來佢咩都冇做只係企係度睇

唔會啦 始終佢都係要效力Targaryen
不過佢係咁叫Jaime走 Jaime仲勇往直前個到睇到好緊張
唔敢想像Tyrion睇住自己阿哥變灰個樣

好懷疑個編劇係唔知seven kingdoms地理位置
droganstone 發現唔到euron 盤隊離開

dany 最正路軍事策略係大軍駐守highgarden,
已經斷左 東西casterly rock 同 kinglanding 陸地聯繫
加上FERY家族滅門， highgarden 北方 嘅 riverrun 內亂緊唔得閒
同南方 drone 連成一片
加上highgarden 一片平地， 有利騎兵發揮， 陸地分割會令西后kinglanding 無物資而主動進攻highgarden

唔係馬後炮, 不過一早覺得jamie唔會燒死
因為覺得佢唔會死得咁慘
佢應該係會死得好轟烈

Daenerys騎龍果幾個鏡頭真係型到仆街

我覺得個bug位係
點解Dothraki啲馬可以衝過啲火

瞬移又好似唔係
聽Jamie講話過埋Blackwater就King's Landing，都唔算離Dragon Stone太遠
絕對有可能聽錯，有錯勿屌

同埋Dothraki啲騎兵就係最勁係速度同無人性咩 我覺得多平地既話佢地短時間內趕到都算合理啲既

Jamie my男神

d金係咪已經到左King's Landing

啲騎兵企係馬背射箭真係好撚型

到晒，龍母只可以得到最後一批

屌, 早少少去咪好

長距離移動黎講(南征北fuck 果類)
其實騎兵係慢過步兵 太多糧草要兼顧

不過講呢啲望到既距離內衝鋒
騎兵真係無得輸

唔夠還iron就係唔夠
iron bank剩係對住啲數字

陰鳩功人地成個house副身家都唔夠還

我想問清楚少少野
d金唔係有人同jaime已經運晒入king's landing咩？
跟住話補給線拉得太長叫jaime快d急行番城

sor原黎有人答左

如果早d去搶哂佢地d金
lannister連少少錢都還唔到, iron bank自然會對付佢

屌你老母呢度係第四集討論呀，講乜鳩流出既劇本呀

仲要好似幾乎係大部分陸軍主力

之前唔想睇流出po都唔敢入終於有得睇
Arya終於返到winterfell
但係bran真係好破壞氣氛
雖然唔鐘意龍母但係聽到dracarys又真係起晒雞皮
唔知Tyrion同Jamie有冇機會見番呢
you idoit you fucking idoit
同埋
Jamie好型

究竟iron bank係點對付啲唔還錢既人

我睇原著好似話係扶植你既對手做低你

屌你咩

咁咪又係要用錢 ?
對家如果話
我夠打 唔洗你幫 唔要你啲錢
呢啲你梗硬推俾我 我唔還嫁啦 咁點
殺一儆百 ?

佢地會請no one去隊冧啲債仔

幾驚jamie會死
洋蔥騎士好似愈黎愈識搞笑

想更正下大家係Jaime唔係Jamie

我咁諗啦
對住d小領主 商人
咪好似大耳窿收數 收d靚去收
唔收咪直接請你打7你

但對住大家族同皇室呢招唔work
可能就要扶植你既對手做瓜你
你要諗既係 當權者既對手唔止敵對家族
身邊好多人隨時都可能係敵人
Iron bank可能透過滲透 暗殺 扶植政權呢d方法推倒你
你係當權者 還到就還
無必要樹敵

imp見到jaime個反應又係好感動
走呀戇鳩仔
屌你如果真係咁就燒死左真係喊撚死

其實iron bank 真係bug黎
tyrion做財相之後都無借iron bank
做首相同財相之間尼段時間 little finger 去左做外交應該都無借錢
咁借落既錢應該都係用係robert吃喝玩樂到
吃喝玩樂駛費點都少過打杖掛
值唔值得駛一千蚊去追一百蚊

仆街咪撚quote劇透啦

joffery個婚禮
支出係咪全數tyrell負責?

淨計Cersei 玩大爆炸要執手尾都已經一大筆錢 加埋吃喝玩樂, 打仗, Joffery結婚(要畀一半費用), etc. 差iron bank既錢已經數唔哂

邊度有劇透...?

唔係畀一半咩 定我記錯

robert真係死得合時
借錢番黎 fing尻哂佢
然後死撚左要其他人還

唔記得

屌 樓上做乜撚爆未來劇透
而家連睇哂都唔可以入黎

好似大部份係tyrell比
前排youtube睇番tywin同olenna段對話 好似係S4第一定第二集

比錢呢段 記憶係tyrion同olenna講

Cersei 掌權唔肯還錢
所以bank比錢stannis追數
所以第二季起開始應該無借錢比cersei了

我指呢段

叫雞叫到國家破產佢都係第一人

我見到佢個急屎樣講dracarys真係好撚火

痴漢Bran無論做緊乜眼神都唔會離開Sansa

arya 做no one果陣都有段時間迷失自己
bran都有機會要d時間，畢竟實在太多information

今集到龍媽開掛？
S7啲時間觀同距離感都bug咁
本身話dothraki人過唔到海，唯一一次龍媽帶到佢地過海果陣，佢地都係暈船又嘔又盛
今次坐完船即刻落船可以係打仗mode

假設佢地係由dragonstone水路出發去highgarden
要繞過成個dorne先去到
咁多架船都無人發現？
如果佢地係陸路去既咁更加無可能無人知啦
班dothraki成隊兵咁多人

bran died in that cave.... together with summer

個到差唔多到king's landing 架la

今季好多角色都有大發揮, 連bran都抛窒LF
係得tyrion唔知做乜鳩, 愈做愈頹

啲金入晒king's landing啦 依家係無晒d兵

哇屌 依集咁正 唔怪得上集咁求其
最尾型到 Jamie真係好勇 唔怪得連王都敢殺
Kingslayer

我覺得自從佢加入左龍老母個邊開始已經少左發揮

希望龍母變mad queen 之後 佢同varys都可以有多D發揮

呢度係劇透po喎

Arya果邊劍術咁神真係有啲奇
又無學乜制 日日割面皮+俾人打
仲以為淨係學易容
Little finger 今次真係大鑊

明明係個刺客
點解可以正面同個騎士打
玩撚晒

sor 岩岩睇返係差唔多到king's landing
但都係要班dothraki係blackwater bay上岸
暈完船又即刻入打仗mode

龍媽講到咁大愛撚咪又係BBQ啲Lannister兵
下集佢好似會愈黎愈mad咁

Sorry無睇太耐唔記得
想問下點解arya都對little finger反感？佢知道左佢啲咩仆街野？

有冇人有之前LF講chaos is the ladder果段？

Battle Scene 好有Skyrim 第幕feel

BTW Dany 依三條其實都係兩隻腳
以前打機依啲係wyvern

Jaime岩先串完人收完錢又要城堡
又俾baron救 個debt真係還十世都唔掂

燒兵同平民差好遠喎

而家最慘係missandei都有用過佢
所以今集dany屌柒tyrion我係有d認同

youtube

係kindslanding門口咁制
好明顯係陸路啦

今集正就正在咁多季咁多集
龍老母條線終於同kingslanding線有交集

戇鳩?佢地準備過黑水河呀,即係個度係King's Landing城郊
唔係The Reach

Sansa 唔係驚Arya 會殺佢掛?

好想Little finger 快啲死，成日傍住Sansa身邊，個死人樣成個痴漢咁撚款

個個細路妹都開外卦
佢就得個西闊左

dany屌到tyrion冇聲出
你老味
我一早出龍燒兵燒船咪贏撚哂
普通弓箭打我扣1HP
控龍控好啲打弩炮咪得
聽你個死矮仔老點

係
個battle緊張得黎又有感動位
龍vs bronn又型撚到仆街
好正

Come on you fucker

sor 自膠
但一開始講到佢地勁驚怕海，然後同龍媽坐完一次船就無人驚咁

arya而家夠唔夠the hound抽

咁大支炮，郁得咁慢，打得中條龍都搞笑喇

刺客正面同騎士打

龍老母終於都型返一集
好感動

唔會所有人都暈船。
坐左次都知佢地有邊d唔暈船。
你打仗都會用班唔暈船啦
Btw,財路已斷

睇到臨尾jaime鳩衝真係嚇到賴屎，以為佢就咁玩完

今集真係幾型
ser davos想借D意走佬都畀佢喝住 霸氣

你老母做雞俾人騎

有智慧同無智慧嘅分別

davos變左負責搞笑
might if i switch sides?
溝missandei

我特登睇返上季第十集最屈坐船去westeros個度,完全冇一個shot係講Dothraki嘔囉
仲要個個係架船度做緊野,我唔知你係邊度見到佢地嘔

咁都叫慢..
我覺得佢轉向轉得超流暢上彈又快仲要冇後座力喎
簡直係黑科技

WHO

今集好睇過野仔大戰好多。
野仔大戰真係做得太差，特別Jon Snow顯得好on9。

屌你仲quote係咪on撚9啊

認真一問:乜弩箭有後座力嫁咩

條弦射完之後自震?

今季Jon and Dany must pork !!

龍母今集好波 燒撚哂佢地 睇到好爽

Died in the cave 囉

其實Lannister士兵係好撚勁
正常人見到有咁大條龍識噴火，仲有一大堆Dothraki騎兵，一早潰散哂，但佢哋仲竟然可以擺到陣。
弓手仲勁，竟然夠疆射條龍。比著我就射死Jamie再投降算啦

作者以前解釋過
佢覺得龍有四肢：雙翼+雙爪
多一對就唔make sense
唔關有冇智慧事
不過太耐，搵唔返出處

Bran痴左線

今集bronn先係重點中嘅中重點，點解無人講

佢今集個角色完完全全升華左，唔再係一個惟利是圖，視錢如命嘅雇傭兵，佢今場戰役擺脫左佢內心嘅掙扎，成為左一個屠龍者，有情有義嘅騎士。

前面果幾頁都唔知有幾多個人講左

佢同Imp仲有無感情？

明明細個個陣好崇尚騎士精神仲做左最年輕既kingsguard
救左成個king's landing 但就比人叫做kingslayer

Bronn

但佢為左愛情會做到好盡

Arya 同 Jaime 根本就係設定得最立體嘅角色。
兩個都係性格身份都好大矛盾

arya真係外掛來

呢度剩係帶左一部份dothraki坐船
然後去到S6就講到佢地全部都咁屈
但一開始又咁強調佢地過唔到海怕海水
可能龍媽一直訓練佢地掛

little finger比把刀bran
係咪暗示會捉佢做人質
嚟控制sansa同arya

屠到條龍，先叫屠龍者嘛？！

Jaime好似死梗，但過左今集先知唔捨得佢死

似係用黎挑撥bran 同 jon 多D
jon 咁信tyrion去同dany見面
而個把野大家都以為比littlefinger fake 左以為係tyrion既
比左bran等佢記住邊個想殺佢
最尾仲叫bran lord stark

利申: 9up

bran乜撚都知啦 chaos is a ladder嚇到lf呆一呆

個下真係好柒

Greyjoy隻船大D冇咁搖掛
同埋有巴打講得岩,唔通每一個Dothraki都一定暈船咩,咪帶D唔會暈船既去囉
更何況由Dragon Stone駛去Westeroes本土路程講緊好短架咋

BTW你係咪要人地影半集Dothraki係架船到嘔,然後影多半集佢地上到岸慢慢recover返先再打咁你先滿意

eastwatch 係wall出面定入面?

eastwatch係the wall最東面近海個位

unsullied同出得一條龍都屈到咁
出全陣龍女真係天下無敵

話唔定kingslanding成排scorpion係到射死哂3條龍

係量產化死硬

今集最唔明係Bronn前後對龍射兩支矛 我估最少有5分鐘時間
但竟然冇一個遊牧民族去阻止 明明影到附近有好多人
但女王俾人打冇人去理 剩係追殺D卒仔 唔好同我講佢地見唔到或者驚死

如果多恩同高庭唔使特登去龍石島傾兩句計,
應該一早可以出兵圍King's Landing

分析無錯，Jon 係私生子幾乎全北境都知
Bran 佢返來Winterfall 理論上係正統承繼人
所以用把匕首一來可以討好Bran 二來可以挑撥佢同Jon
Jon 一除就得返個殘廢青年同個無腦女人

但Bran 表示: 我呢個星期晚晚去樹底上網睇返S1-S6，我唔直接答你，我用你過往既對白答你

btw, LF 真係慘，越來越多人返來，重要一個係外掛刺客，一個係外掛先知，點鬥

Tyrion見到都無出聲 食花生

LF比把dagger佢係因為當bran做robin arryn咁 (the vale個細路)
佢地差唔多年紀, 正常應該最鍾意fancy weapon, 玩下鸚鵡咁, 容易控制
LF諗住用少少成本就可以收買呢個細路support自己, 點知backfire左

3條龍收皮地面有馬賊+unsullied根本冇可能輸

但係lf果一下個表情好正
真係超好戲
冇對白淨係一個大頭一秒兩個表情交代

jamie件衫又咁重仲有隻假手
游唔游得返上岸

唔計D&D啲垃圾劇本, 今集 "The Loot Train Attack" 真係無得彈
一個shot, 燒20個stuntman

游/撈番上岸
都應該走唔甩
而佢又係龍媽殺父仇人...

佢細路應該見到Bronn衝埋去 兩個人應該會俾條龍救返上黎

幾驚射撚死條龍

雖然kings landing條線好睇
但好想快啲講white walker 屌

重睇啦
佢地已經到kingslanding

好想係IMAX睇GOT

差唔多啦 下集已經去到eastwatch
應該季尾最大戰役就係打WW

bran 終於做番D野
唔再係個青山走犯

今集最尾十幾分鐘：

btw play of the game係Bronn

今集好撚正
條龍做得唔錯
幾撚驚射死條龍
Jamie真心型，咁都唔走

好期待佢同Jon Snow面對面講嘢

好撚正今集打仗果部分完全係battle of the bastards級
全程勁擔心Jamie
同埋Tyrion一齊叫佢Flee you idiot
跟住個龍頭一入鏡果陣心諗仆街喇玩完

點知

好撚MATCH 咁樣睇佢都好撚似黃智賢

睇耐左真係幾型

不停估佢死同唔死之間游走

講到條龍係個演員咁

同botb Jon Snow一樣咁處理
係咁比d危險個主角
不過Jaime個plot armor冇Jon咁勁真係好難估佢係咪會瓜
好正 如果佢比龍咬瓜再比佢死之前見番Tyrion咁死法真心唔嬲
但係Lannister之後就得番一個將軍

希望BRONN唔駛死

希望Rickon唔駛死

同埋arya同brienne最後係平手
因為一個用正統劍術一個係刺殺都唔同打法
一開始未出曬力咪擋到
之後needle都飛左落地

鳩估應該同佢老豆一齊燒鳩死埋

如果係得返sam咁deny就真正得到南方

SAM冇啦啦做左主
好想睇佢反應

條龍中箭之後個樣做得幾好

sam 係nightwatch + maester 冇咩可能做到lord wor
你估個個都係jon咩

未殺Cersei 預言未中 點會捨得俾佢死
除非黎個反高潮 真係俾Tyrion殺

佢同jaime其實份兄弟情一直都有
係cersei條八婆一直都唔當佢係細佬
快撚d收皮啦屌

咁樣佢個家都絕後啦

就睇番上幾集Cersei錫Jamie佢鳩縮左已經知好大機會真係Jamie殺佢

上次扑完會唔會生多件

笑死

一黎dragonstone 以前係 targaryen 地頭(類似winterfell 同stark）
2黎劇情需要比jon snow 黎拎dragon glass

今集J爆左，最尾十分鐘

睇Jaime最後衝埋去個幕 其實已經Feel到Tyrion好緊張Jaime
Jaime未衝個時 Tyrion已經知道Jaime實寧死搏一搏 所以先係咁講"Run, idiot...you fucking idiot"咁
唔好唔記得Tyrion係效力緊Targaryen 仲可以點出聲
唔通你expert佢突然衝出黎叫停條龍唔好噴火

野火

有冇人好鐘意Arya個部分
見住佢乜都唔識，到依家有咁大成長仲識撩人隻揪

Dothraki加Unsullied已經係最強地面部隊 要對峙起黎真係唯有引哂佢地入城再wild fire清場

見到佢返屋企，真係感動到喊

攻城靠三條龍爭緊D
Drogon受左傷
其餘兩條中一下估計GG

由細細個男仔頭學射箭到而家經歷咁多野咁獨立
好似一齊成長咁

佢意思應該係應該出聲搵人阻大型弩箭

今集堅好睇
見到成班 Starks 既後代都長大晒好感動
臨尾場戰役又係好J到爆

會錯意sor 但係Tyrion個位置同戰場好似都有一段距離?
同埋個時咁亂 Tyrion有無確實見到個戰弩都唔知
不過真係解釋唔到點解無Dothraki去阻止Bronn就真

最正係佢好仰慕Brienne因為佢女人都做到騎士
到而家勁到可以挑佢機仲羸埋

drogon:為何受傷的總是我

同埋細心睇
Drogon噴火果下佢先跳根本冇可能避到招Dracarys

rickon? dickon呀 你同bronn一樣錯

一陣唔好好似hardhome 咁差d 滅團
如果唔係屌死bran 條仆街 生黎累街坊

正常佢個位應該避唔到
BRONN今場比人追又反殺, 又射中龍, 又救到Jamie 唔知好彩定-6

係Jaime叫錯,跟住Bronn笑呀

其實SANSA真係冇乜成長
變到心狠手辣就真

你都痴鳩線

痴線
Sansa驚訝係因為上一次見面既時候Arya仲係一個細路女咩都唔識
再見面既時候Arya話自己有個list既人要殺 正常作為家姐都覺得驚訝啦
你咁諗真係諗過頭啦

LF 送禮應該係想推bran 做北方之理。
始終係stark 唯一正室子

本身今集睇到Jaime最尾衝前幾感動
但見到呢個訪問之後……
我反應變到同Brienne一樣

0 :39 jaime答想自己殺死邊個角色

無錯
又以為自己可以控制佢
點知bran已經睇穿曬
仲串到佢露出真樣

聽唔到佢講邊個

龍老母阿

咁樣畫啲CG唔知要幾錢
同電影級數差唔多

呢⼀幕好有喜感

Brienne 個反應正到

由jaime講we can hold them off到龍女dracarys都打晒冷震

有無人覺得bran變左三眼烏鴉後已經唔會理塵世間既事而係主力對付ww

所以場仗打成點根本佢唔關心

有咩可能趕到
同埋佢咁短邊騎到馬
至多鳩叫

估唔到今集場仗我心入面竟然傾向Lannister個邊
見到Bronn拎箭個陣好想佢辣低條龍

GOT大budget過好多電影

一個北境之王,一個世外高人,一個戰神上身,Sansa就處女喪失,眼紅都正常
至於Bran,比我感覺好極端,係世外高人,但又成個戇鳩仔咁
btw;今集龍母軍繼續使用快速移動技能

我都懷疑緊如果有日佢要揀Stark定係實現三眼烏鴉D預言佢會出賣自己友

tyrion真係有機會騎龍
don't eat the help果段都鋪左D龍唔食佢

我覺得冇可能

係山洞仲以為jon同龍老母會kiss
不過佢地之後一齊都幾大機會了

又收兵

影佢地出山洞個背影
果2秒我以為佢地拖埋手行出嚟

依家露左招就難防好多

唔會啦

promo入面jon講bran sees ww are coming
姐係下集jon就知道一家團聚左

究竟Gendry去左邊
睇9gag醒起仲有呢個人存在
唔知點解硬係覺得dany同jon 唔會贏到
贏左就無野好睇
同埋jojen都唔知去撚左邊到

死撚左啦

Season 4 episode 10

Bronn 俾龍火近攻左兩獲（弩箭+最後救jaime）都無傷 但其他人變曬灰
最後唔死真係傳說級英雄

冇甲走得快

破㓕魔劍

真心唔想有龍會死
利申熱愛動物

你老母又攞空軍炸鳩人
見到咁大碌炮仲衝埋佢
仲要無人走去臨低個砲塔先
有十條龍都唔夠玩啦

the hound應該差唔多同佢相遇喇
arya見到佢會點呢

Tyrion : You fucking idiot!

我睇今集覺得佢兩個都對大家有意思

Ser Davos仲問jon點睇佢 仲話咩stared at her heart定乜
今集出左一陣但係咁搞gag
king snow？ king jon？

龍老母終於忍唔到，要開大絕嚟屈機

Dickon

邊度同lf講咗我知道你嘅秘密
我留意唔到嘅

隻馬俾人斬腳好慘

我好撚想條龍快d死可以收條煩膠八婆皮

一路睇一路驚Jamie會死，最尾真係嚇到我

仲有兩隻

chaos is a ladder

係邊到講過 想重睇

死其他2條好 唔好搞drogon

Jamie同Bron係double MVP
Bron亂軍之中做屠龍勇士 最後本左條命救老細
呢筆debt真係比個warden of the東南西北都唔夠還
Jaime有勇有謀
被地上最強既馬撚突襲 依然反應得切備戰
出埋龍都臨危不亂
眼見對方主帥墜機係自己面前 佢當機立斷進行斬首行動
我諗包括我地都低估左條龍 估唔到反應咁靈敏咁快
但佢亂軍之中真係唯有搏一鋪 否則只會戇鳩鳩死係馬撚刀下/被俘/直接被龍母為父報仇BBQ左

Jaime單槍匹馬係有勇有謀
Jon單槍匹馬係有勇無謀
Jaime BB 全勝

下集jon返到屋企,唔知三眼仔會唔會講埋佢既身世出黎呢

係佢心目中 龍根本係無敵

the hound其實係去castle black定winterfell
bran arya到左佢都未到

如果枝箭有毒就正
條龍死撚硬

真係集集追就好心比埋個幾十蚊睇正版啦
星期一朝早九點已經有得睇

唔駛番工咩

robert 搞個啲騎士比賽獎金已經好撚貴

依家露左底
龍媽肯定小心好撚多唔會再俾三條龍亂衝

講到咁鐘意套劇但會覺得比錢睇正版唔係正確

其實之前究竟係咪little finger想殺bran之後想屈tyrion?

點解cersei 還錢比iron bank？乜唔係佢要借錢咩

係

還完再借

還唔到錢 Cersei會唔會發爛咋當場殺Mycroft

循環貸款

應該係sam細佬救佢

俾左錢但係都唔係朝早9點可以睇囉

我估都係dickon, 無理由bronn避完一下火之後又係條龍附近沖過黎

救得就預左唔死住，唔係直接燒死啦

The line is a callback to the Season 3 episode, “The Climb.” Littlefinger used the phrase while talking to Varys. They stood by the Iron Throne, and while discussing the many blades that make it a supremely uncomfortable seat, Littlefinger told Varys, “Chaos isn't a pit. Chaos is a ladder.” Varys advocated for peace and order as the best way to move forward, but Littlefinger saw the disarray of the realm as a chance for men like him to climb upward. The title of the episode referred to Jon Snow and the wildlings ascending the Wall, but it wasn't the only climb in play.

佢仲要同cersei一齊死

咪係
佢既死冇可能唔關cersei事

發覺呢個post好多人唔留心睇劇
上幾季都算
Chaos is a ladder都有人話唔知邊度

Btw一聽到山洞bend the knee即刻笑左

救jamine個個燒到變左炭
Btw都係睇唔到邊個,不過個人身形幾大份,一定唔係baron黎

可能做queenslayer之後自殺

跳落河又上馬

唔係一齊下海咩

ironbank 先係不穩定因素，唔還錢就借錢俾對家打你，老老實實打完仗邊有咁快復元

其實就咁youtube search句野都搵到了

d人多到唔記得個樣啦
仲講乜對白

fan theory 玩wildfire，queenslayer左但成個kingslanding 救唔返

其實我意思係 9點有得睇都無用
因為番緊工

關正版唔正版咩事？ 你閱讀理解有問題？

講緊救之前

你係咪腦退化呀？jojen 死撚左都唔記得，唔記得都算，今集jojen家姐同bran講野果陣都有提起 "my brother die for you"，你係咪痴撚線架

唔知邊集有幾出奇

大佬chaos this a ladder今集
仲要係重點黎
咁都可以問幾時？
前幾季果d唔記得都算

ironbank先係最穩定既一派
因為你知道只要還錢佢一定唔會搞你,仲會想你借第2筆錢
其他派別你就算還左錢都唔知佢會唔會陰你

係
Jon Snow見到龍淆到趴街
Jaime仔就一夫當關仲差D殺左國賊
好想奶Jaime隻假手

會講一大輪變態野嚇佢先

人地唔係問第一次講咩，真係當人地弱智咩

一有咩事淨係識I have dragons
三條龍比左任何一條友都用得好過佢

人地問之前呀

Bran:個晚山洞度你條女好正

早兩集同sansa都講左一次

Bran:我對你條女既死感到可惜,個晚山洞度你條女好正

有冇講過個三條龍既性別
會唔會留到種

點解咁多人問on9野 仲要好幾個一樣
唔記得一detail位都算
重要plot point都問一輪究竟有無認真睇

明明可以飛去佢後面噴佢
佢硬係要正面硬對

高空高速飛行前面有個龍頭擋住邊睇得清楚

仲要懶型咁爆埋粗講到套劇漏左交代咁
講番起Jojen
佢真係做到世外高人果種feel又唔會似毒撚
又型

邊有講

s7e3
Petyr Baelish (to Sansa): Don't fight in the North or the South. Fight every battle, everywhere, always, in your mind. Everyone is your enemy, everyone is your friend... every possible series of events is happening all at once. Live that way and nothing will surprise you. Everything that happens will be something that you've seen before.

你真係無改錯名, u know nothing

十足打機果又大份又無腦既大型BOSS咁

GOT界既六道仙人

三眼Raven 有冇能力睇埋未來，如果睇到就勁

唉屌你老母咪撚嘈喇
我係問緊呢句對白邊個season出姐
又唔撚係問佢咩意思
咁都話人無睇都痴鳩線

Jon一見到rickon就谷精上腦
主帥單拖暴露敵陣之前
一手破壞自己前一晚親自制定既戰略
唔死純粹係主角光環 真係know nothing

Tywin家教真係勁
三個仔女都獨當一邊

相對狼D仔女真係好運行先

Lannister 根本就屈機Tywin就算死都係輸比自己人
三個仔女繼承哂老豆強項
Cersei <狠毒
Jaime <用兵
Tyrion <權謀
Hear me roar

sansa: no one can protect me
arya being no one

會唔會sansa記得自己呢句所以黑面(困惑)呢
雖然我對佢印象太差所以只諗到陰謀論

bran好撚煩

比起Chaos is a ladder
呢句都好正

佢黑面我個人認為係因為ayra上一幕同佢講起有個殺人list sansa覺得佢小學雞講下笑 但見到佢咁打得再諗番起佢個list開始覺得佢好可怕

應該純粹唔鍾意佢女仔人家舞刀弄劍姐
點解你地諗到sansa咁衰
好似season 7有預告佢講過：The lone wolf dies, but the pack survives.
經歷咗咁多，佢都知道自己家人最重要
第一季個時臭西格想做queen

西后都係權謀
Tyrion 係管治

其實佢會唔會係諗阿妹有好慘既經歷先變到咁勁
然後佢又諗返自己既經歷

今季開始見到Sansa 既成熟

Robb vs Jamie ？？？
其實Jamie 唔覺似用兵勁

最叻打仗係Robb,，js真係得個大愛仁義

以Lannister黎講
有冇講突襲highgarden係邊個提出?

ARYA 打果套乜唔係 第一季學果套 water dance 嚟架咩？

咁刺客都要有保命功夫既。

其實係jaime 見到好多人打錯佢個名

Jaime真係型到仆街

之前佢用 Water Dance比The Hound一招收佢皮
不過佢係No One果到學到盲人劍法

直接叫佢James啦

其實都唔知幾時練成神功
一直都挨打 ， 直到盲左 就變左武功高強

Jaime打robb嗰時中過呢招

睇番bar reaction一出龍全場大叫 睇到打哂冷震
一見龍母超型出場真係想係公司大叫

睇清楚 d 啦，最尾一幕救 Jamie 條友騎白馬 + 冇著盔甲
Dickon 著哂盔甲
Bronn 避完 Dragon 噴火見到有隻白馬行過，點睇都係 Bronn

今集好正
下集又有ww
戲玉黎啦

好似短髮黎

所以其實劇係完全表達唔到呢段嘅精粹，只係一頭霧水
要睇返書先明佢點解要係咁I am no one

比人插肚插通左任督二脈

狼仔狼女幾大先得架？
Robb十幾歲帶兵秒埋Jaime啦

你岩，但避火唔跳落河，加埋條龍仲用尾橫刷左野都可以無事無幹上馬救人又係好神奇

巴打可唔可以約略講下書係點?

龍母如果早少少到，lannister連錢都還唔到

還左喇咩?

Randyll 唔係同Jaime講話啲金過哂kings landing 城門咩？
睇無字幕版，可能聽錯

啲錢大部分運哂去King's landing
後邊個堆兵係收割糧食 , jamie仲叫bronn跟埋去勸人交糧

名義上係「勸」人主動交出嚟，暗示好似叫佢搶都冇問題………

箭炮支箭係咪幼左

記得係地下果支粗到成支飛彈咁

Portable

期待打ww uncle benjen再次出場 咁就stark大團聚

雖然已經睇左成季劇透，但佢今集畫面真係一流

應該係baron
如果有留意baron比龍射完有下scene係影住隻白馬
跟住救jaime個下又影到兩隻白馬

擺明係baron想騎馬走但見到idiot jaime亂衝跟住去救佢

錢好似過晒，但糧食物資好像燒晒
對白暗示冇左呢批糧kings landing 既人可能冬天會餓死

目前呢集同s5e8 s6e10最正
S2e9同s4e9都冇咁正

大佬乜柒野jamie bron baron都唔知邊個黎

Jaime
Bronn啊

第4集

魅力王子啊

拎住支矛衝過去真係好型

型
原作者:

好正好好J

J死人
原來Jaime咁有騎士精神

好正
即刻做wallpaper
thanks

第一季NED笑佢件甲唔花,話佢唔識打交
之後JAIME同佢講根本冇人打得中我,型到
冇左隻手真係好唔抵

一開始jaime仲拎錢出黎

冇左隻手有番人性同謙信抵啦
收皮啦Ned Stark
第一季用番佢角度睇會發現Ned Stark好臭串
世人淨係識用Kingslayer呢樣野串佢

btw支矛咁重都可以一隻手拎住再用假手騎馬算勁啦

戰機對愛國者

GoT將唔同人,唔同既價值觀帶黎既衝突同人與人之間既judgment描述得好真實
佢係s3 (唔記得係唔係) 浸浴果陣向Brienne傾訴佢作為kingsguard要serve the Mad King, 但Mad King既所作所為完全唔值得作為king (要Jaime殺左自己老豆), 所以佢殺左Mad King, 但終生要背負kingslayer呢個臭名,
仲話 Ned Stark係一個honourable lord, 點會明白佢既掙扎 屌 睇到好心up
(但我睇S1勁討厭Jaime)

視角唔同
不過佢同佢家姐真係好噁心

鏡頭一轉
影番ser barristan
佢就話 發左誓就要serve一世
唔理佢係一個點既人 叫你做乜野

條龍出場真係打個冷震
終於做返d野

jamie真係好撚型 有男人應有既魅力
又夠冷靜
自己覺得仲型過john snow

大佬第三季撚記得咩，每季又隔咁耐，我日日諗住got每句對白？

屌 睇完全季劇透

仆你個街送左條龍俾Night King拆你牆 換黎只係停戰+Jaime一個幫手
兩條友諗埋D屎橋都係on99 蝕到傻左
我情願你快快手融左King's Landing坐上Iron Throne集合全人類打WW
平時都心狠手辣燒鳩人嫁啦 依家正義撚上身拖拖拉拉累全家
兩個扑野夠撚曬諷刺 成個House Targaryen都係玩近親相交
Cersei快D難產死撚左佢 等睇Jaime幾時終於忍唔撚住殺左佢
LF死得咁突然 我好想睇佢死時個表情
呢季真係好撚鳩

又有人講流出劇透

唔BUY呢種愚忠
但好似Jaime果種行為，世人只係從個outcome judge佢份人係點，唔會有人知點解佢會咁做

唔知佢屌自己國王個女人個陣有冇掙扎🤔

咁JAIME咁愛CERSEI，咩都以佢為先，所以佢唔會覺得自己做錯

啲劇透死全家啦

果d全季劇透就咪拎出黎講啦

仆街，支矛會唔會有毒，毒死條龍架

講撚到明全季劇透又細字都要屌

reddit有人解釋jaime見到條龍同龍母諗起mad king
覺得dany會係另一個暴君

所以先要博命

全季劇透自己死出去開多個post講啦屌你老母

細字白字咪又係睇到
好撚煩 講咗幾十次 你鍾意討論流出自己開post 就唔使就住就住講

有返幾十部弩炮應該搞得掂d龍
但要隨時ready好

邊撚個Baron

但成個westeros都好似好buy呢種 sacred oath

Bran: I saw you in the cave, it was beautiful

D人究竟咩心態
用下個腦都知大把人跟官方每星期睇一集
冇啦啦整個全季劇透做乜鳩???
以為咩細字乜乜物物冇人睇到
喂大佬, topic冇講明係全季劇透
人地入黎就係想傾想睇呢星期既野架啦
仲可以覺得自己冇問題
咁鐘意咪出去開返個GOT S7全季劇透區囉
我淨係知呢度跟官方一星期一集討論
未睇入黎係自己抵死
但如果睇完一星期最新一集
入黎無啦啦俾人爆埋成季劇透既話
你呢D睇完成季透屎忽痕以為自己追得好貼要出位既柒頭就要俾人diu囉

真正為國為民

The kings slayer
My name is jaime

呢到真係切底洗白

外國FORUM劇透都要instaban架啦, 法官大人都唔駛, 係得連登仔劇透完仲屌番人

睇完好心up
佢今季死實喊

Jaime串錯Jamie都由鳩你啦,Baron都串得出,自己串完讀返出黎都知錯到九彩啦,除非你連小小拼音都唔識架啫

block them!!!!
block them all!!!!!!!!!!!!!

你岩，不過個兩隻白馬最後俾條龍bbq左

屌那星追追下見到全季劇透 唔小心望左一句 好撚深印象

岩啦
dotharaki食馬
打完仗咪開餐囉

真心燥

劇透死全家
理撚得你細字藍字乜鳩都好

細字藍字都好啲 起碼要反白
細字白字 仲諗住人會睇唔到
下次頭post寫到明唔撚準講流出劇情
連續四個post都有呢啲撚人

啱啱禁pause咁啱cap到呢下
即set wallpaper

依張好咩？ 我最鍾意龍母第一下騎龍出場個幕

拍得好有張力

有某個位我真係懷疑dany或條龍會咁快就收皮
一方面心龍佢地有plot armor
另一方面又諗GOT咩都可能發生

冇睇劇透真係好, 永遠都估唔到會發生咩事
可惜早兩個post我俾人劇透左個結局

但兩個男女主角永遠死唔去

死左一次啦

今集真係最好冇劇透直接睇
最尾真係會嚇親

被劇透完咪變左bran咁囉

睇完劇透果d唔該死撚開，乜7都咪撚提
唔好以為冇講內容就唔洗比人屌
（講緊樓上

被劇透前

被劇透後

Buddha bran真係冇改錯名
meera

剪得好好睇

電視劇拍到咁, 痴撚左線

9gag睇到

呢D呼應真係好鬼正

好想Jaime同Brienne有多d 劇情
不過應該

你有時人地陸軍又會重點攻擊弩炮。
好似美軍咁。地面部隊專打對空目標，然後空軍去炸人地地面目標。

上網睇返D reaction
有個黑人嬲撚到開槍

師奶劇永遠不能比較

支弩咁大目標 地面部隊真係盲

佢地老母做雞養大佢地
道德觀係唔同正常人

講真好過好多美國電影

合埋隻眼share下先

( Show Blocked User - 咩烈圖 )
戇鳩仔即block

( Show Blocked User - 咩烈圖 )
好彩冇望到內容就block左

我當係七個鐘既大電影咋

太細睇唔到啲字 有無原link

我又block

( Show Blocked User - 夕陽武士 )

屌你老母

( Show Blocked User - 咩烈圖 )

雜種。
屌你老母全家長命百歲、百病纏身

（好彩冇睇到）

好鍾意睇reaction，D 人係酒吧睇live個種興奮。

係 睇到打冷震

我覺得黑人既reaction好撚正

開鎗

估唔到咁多人都鍾意Jaime
本身以為佢係仆街
但慢慢睇佢救Brienne 同講點解要殺mad king
同上集唔放低自己軍隊 再衝過去想殺dany
完全係騎士既風範

Bronn一黎都知輸鳩硬，叫jaime走佬
真係最抵得諗係佢，定係佢想一齊走

第一集條友根本係第二個人

諗番
個戰場近kings landing
jaime可能諗，唔打贏條龍，佢地就會去燒King's landing
點都要頂

覺唔覺班馬撚Cls
隻隻兵仔個樣/氣勢/實力都好似大將咁

隻隻都係蒙古特騎

大弩無想像中咁勁
不過係唯一防空武器

個個都好有殺氣

咁都唔勁?快速轉向 上彈 瞄準 拉弓全部一人做到哂 二箭時間唔差好遠 簡直係古代版破滅魔劍

第一集係最仆街，後面跌得越慘越得觀眾歡心

Kingslanding仲有幾多兵力？

cersei 仲未租班黃金兵番黎
聽講好勁

D氣氛正到
好想去酒吧同人睇一次

仲唔係Azor Ahai!

最衰香港無

佢轉向真係快到唔似古代兵器

我好肯定我響bar果種氣氛睇既話都會又叫又拍手,
因為我響屋企一個人睇都已經係咁

最後jaime charge龍母果下勁緊張, 因為兩個角色我都好鐘意唔想出事,
但tyrion又響一邊插旗
睇完呢集成個人企起身wow左出黎

第一集已經好成功令觀眾憎佢
估唔到洗底洗到咁徹底可以寫到而家咁型

點解咁多人憎Bran 我覺得佢咁先醒目

佢知道哂LF啲衰野包捨埋佢跣Ned個幕，
問LF把catspaw係邊個ge佢自己有答案
LF答唔知可能係想試佢想針邊個同值唔值得信
爆句chaos is a ladder我唔覺得會招殺生之禍
反而收左LF皮 Stark全家得Sansa仲咁豬俾你玩到炸
同埋佢大可以同Sansa講番LF啲黑歷史
但係Jon先係lord of winterfell同(Sansa係個廢鳩)所以無爆LF大獲廢時Jon唔係到winterfell就好多政治混亂
人地three eye raven黎大家唔好惗到佢咁廢

反而Sansa我真係唔明jm9
佢睇著arya vs brienne o哂咁但又唔係興奮個隻仲帶點反感
唔明係sophie turner演技差定sansa真係咁唔中意arya打打殺殺 人地一條友搞撚掂成屋frey sansa真係係行得開

單純覺得arya變左，黑化左

最憎Bran 害死好多人
hodor

應驗哂

自從佢斷手之後，Jaime 洗白得好緊要
S6 同 Brienne 隔住條護城河一望，好情深

有冇戰略 L
大家點睇 Dany 由 Dragonstone 行進路線？
咁大條龍，又有咁多馬，可以避開 king's landing 耳目，到大平原伏擊 Jaime

Lannister 路線由 Highgarden 經 Roseroad 到 King's Landing
D 黃金過左 KL Gate，但尾水 d 糧草車未過 Blackwater rush

睇返個時間點佢係casterly rock之後都無咩選擇
直攻一早俾人ban，最大兵源就係大平原，out of frustration底下咁做未話太差姐
reddit有人話dany on99燒哂啲糧唔運比返去dragonstone
睇返成套got有糧有馬有女人去邊都起碼一集
dany今次由dragonstone到the field of fire用左半集都無
咁惗法無糧係手retreat快手好多，唔俾cersei即刻應對叫euron斷佢水路
不過got劇集呢啲無咩好討論 書就真係寫到捉棋咁

今季已經完全放棄左夾時間線
果頭Dany知道幾道人馬失手
仲有時間趕得切調動Dothraki截佢戰利品
Jaime攻完HG hea左好耐？

都要睇住啲糧ge
分分鐘下集jon已經係east watch

上季開始d戰役都已on99
有戰術有準備的可以夾硬輸
今季直頭d人有哂gps同月戈

Varys 有傳送門

想問大家啲書係邊到買 我都想買翻set黎睇下

其實跳時間線好多電影電視劇都出現,亦唔係d咩bug,唔明你地咁大反應做乜

要有心理準備
呢世都未必睇到結局

有冇人知書嘅進度定係劇進度快d

呢集時間條我覺得合理wor

灰蟲打 Casterly Rock，打完飛鴿返 Dragonstone
同時間 Jaime 打 HG

-> Dany 出兵去 HG
同時間 Jaime 運金

-> 響 Roserland 兩軍相遇

但我係想知佢條路點行
咁大隊人點兜過 KL 而可以避過 Lannister 耳目

唔好咁認真，呢套已經唔係之前嘅GOT

仲有要避過euro 耳目
根本d路線係夾硬來
倒不如襯kingslanding冇兵力直接攻
淨係用龍燒d兵咪得lor

攻唔入相持不下嗰時俾jaime夾擊咪死得
攻城又用唔到班蠻佬衝鋒嘅優勢
打仗不嬲都以韱敵為首，突襲jaime 係最佳選擇，你諗下殺左/捉左jaime同Randyll 嘅話仲有咩人帶兵。

cersei御駕親征

可能我偏向享受劇情冇咁認真，其實以前打仗又冇電話又無衛星，龍母飛龍加騎兵君臨個邊反應唔切都唔奇啦

本身都唔中意龍母 覺得佢膠又成日自信到一個令人覺得膠既程度

但睇完今集見到原來龍火可以燒到d人咁快變炭成灰，仲要全世界得三隻龍，全部都係龍母自己所擁有，三隻龍都聽自己話

俾我係有三隻龍我都會覺得呢個世界已經係屬於我

劇

乜柒討喜呀垃圾

唔係話用D bugs針死套劇
而係覺得套劇有潛力做神作不過比d bugs拖垮真係好可惜
頭四季咁高質鋪劇情到後尾角色話走就走， 話滿師就滿師令人覺得好唔尊重追左幾年嘅fans
eg. Stannis, Dorne, Tyrell
好彩係故事後期先開始降質
D角色大致上發展哂又有fanbase，D龍又大哂
好易造到好睇嘅戲碼
想要好睇出條龍就搞掂
但係就冇左S4果時嘅Kings Landing果種dynamic
Oberyn, Tyrion, Varys, Little Finger, Tywin, Cersei, Margaery 每個人有唔同機心真係估唔到下一步係點

好似原作已經冇參與劇本

今季d對白劇情都廢左好多

根本原因其實就係編劇想將所有路線合一
但又合得差囉

無計,本身冰與火之歌既世界觀太嚴謹,所以劇情上好客易做俾人抽秤到d bug出黎

今集Missandei講話無「bastards」呢個concept, 係咪想帶出Jon唔算係bastard?

雖知自從龍老母登陸 NK南下進軍
game of thrones既時代已經結束
緊接落黎既都係外掛大戰

但都唔係要將班玩開權謀既角色全部輕輕帶過冇發揮咁架
好似而家tyrion , LF , varys為左劇情行行企企9up幾句都唔知做乜，完全冇智慧感可言……

Margaery
其實Prine Oberyn都幾搶眼，唔算成日出場但令我印象都好深刻(唔係淨係因為佢死果幕 )

今季都係睇Jon同Dany一齊個陣無限FF心心眼
戰爭場面都好撚正兩邊都撐唔落手ge感覺

宜家啲計謀都上哂水面啦
LF無咩野可以做 對住Winterfell班靚仔少少機心都好易睇得出
Varys同imp對住龍老母都無咩好講架啦 trailer咁gossip吓就有

結論今季係睇爽

跟返westeros個套佢地無結到婚應該都仲係bastard

呢套theory正名到jon 不過我覺得劇會飛

不要再說了

Prine Oberyn就好似初戀咁
短暫的甜蜜然後殘酷的結束

Say it!
Say her name !

我覺得呢個Bran已經唔係Bran
從佢既對白中估, 佢已經係Three Eyed Raven
(從佢對Sansa解釋Three Eyed Raven果段對話, 到拖佢返黎果個女仔
臨走前最後一句"我以為你係果度已經死左" 指既應該係呀伯)
即係個呀伯同"Bran"已經融為一體
"Bran"只係佢其中一個過客身份/經歷
佢一直都係Three Eyed Raven, 我大膽假設
個呀伯其實=老左既佢 又或者
個呀伯同佢 都係Three Eyed Raven既載體
個呀伯灰飛煙滅之後Three Eyed Raven既精神
就延續左落Bran個mind到 果刻開始
就unlock左佢本身Three Eyed Raven既記憶
現時既Bran只有個軀殼仍然係Bran咁既樣
佢已經fully unlock左身為Three Eyed Raven既所有記憶
所有前世今生 到Westros大大小小既事 佢都清楚哂
而Bran呢段人生記憶只係佢眾多輪迴人生入面
其中小小既一段回憶片段

歷歷在目

其實好直觀咁諗,純粹係Bran有左Vision之後睇左太多人地既記憶,溝淡左佢作為Brandon Stark既身份認同啫

睇到晒老豆老母阿哥死，條屍之後點，仲可能間唔時岀番黎，俾我都會呆呆地

好想快啲出ep5
最後個幕

型撚到喊
成日覺得佢好似Red Hot Chili Peppers個結他手John

Agree bran 都講過佢仲未睇到哂 仲係好碎 無理由三眼仔入左佢身仲係咁瑣碎掛 咁多代仲控制唔到能力？
再講舖左咁多季路教佢vision 入完山窿就無左bran意志咁一開始教佢vision做咩
所以三眼仔係講緊使命同能力 並唔係入人身 食左原有身體既意志 bran 話佢唔係stark 係指佢明白自己背負既野 所以唔係stark 係三眼仔
情況似Spider-Man 帶左面具會話自己係hero 唔係Parker

ned係隔離倍感安慰
sansa就唔知發乜神經

好應棍啊

你睇多次啦
我琴晚都專登重溫咗次Ned呢段先記得返
佢同Sansa反應一樣嫁
係驚多過安慰
試問老豆同家姐點會希望個女/妹咁抽得

亂世抽得總好過唔抽得

ned 個段 打打下有D金屬聲
應該係ned聯想到rebellion 個陣既事所以佢先咁驚

有冇人好鐘意Robb

the king in the north !

一口氣由s1睇到s7 e4正到屌出聲

身邊啲女仔friend個個都無睇🤦🏻‍♂️ 淨係講韓劇 完全唔岩堆DLLM

唔好介紹比佢地
Jaime咁好J

或者睇韓綜

我身邊無論男定女都無人睇 淨係可以上連登同人圍爐吹水

坐我隔壁位個同事有睇，都好d

未試過一套電視劇嘅soundtrack 好聽到令我專登去買headphone去聽🤤 搞到依家行街都會哼個首opening😎

劇中用兵似係最勁

佢最有領袖氣質 不過冇主角光環護體

Me too 介紹過人睇睇左兩季話未完唔睇住棄左 得自己一個戇鳩鳩睇完無人同我討論下劇情 靠上連登取暖

推D同事睇, 個個話成七季點撚睇

我身邊都無咩朋友睇
只可以上黎討論

其實真係前期鋪排GOT先會上到依個地位。如果獨立睇S6, S7 真係收皮吧啦。
LOTR 都三套3個鐘電影先講曬。GOT 我覺得9-10個season都可以。d 歷史呀，Lady stone heart 呀，加埋都8-10集啦。

因為出S07 所以特登買左HBO
而家一邊追live, 另一邊重頭重溫, 之前d 低清miss 左個d 可以由頭睇過

隻狼都最有用
勁到痴線 仲有埋傳聞話會同狼合體 騎住狼打仗 又咩變身成狼戰無不勝 當年追果陣最期待佢出場 後尾仲要有埋愛情線女都咁撚正
講開又講 自從書原作唔幫手之後 啲狼都無乜用途咁

Same 叫friend睇 冇人理

又話套戲咁長由頭追好花時間盛盛
睇埋鳩屎cctvb

算啦滿足於tbb呢d辣殺都唔會識欣賞got

狼CG 要做得逼真好貴
分分鐘同龍差唔太遠

Three eye raven （個阿伯）係其中一個targaryen ，已經幾百歲。唔知Bran同佢會唔會係一個伏線，話 Targaryen stark 係一家親

原來依家Game of Thrones 咁樣燒錢法

但當年有套Sitcom 每集成本同Game of Thrones 打和

Friends

係咪片酬高 FRIENDS真係好撚正

有朋友最近先睇完WED WEDDING

STARK會唔會絕後, 得番BRAN一個男丁, 仲要好似冇心傳宗接代咁

係
最後兩季每人1M 每集

Stannis個角色咁樣真係好嘥
好有霸氣

有同事睇 男女都有
lunch 成日討論

One true king 無睇書 可唔可以講下書中既佢有幾正
我睇劇剩係覺得佢痴線 臨尾仲燒自己個女

三眼烏鴉既然咩都知,係咪應該好似DEADPOOL咁知自己只係一套劇入面既角色

點睇有fans theory話jamie先係azor ahai

屌

Bran: I saw you in that cave and you are so beautiful
Jon:

除左上集之外狼已經好耐冇出場...
唔知snow而家點

樓上講狼既CG...其實拎隻husky黎扮狼點睇

Stark家族首大提琴theme好聽到乜咁

snow 你想講Ghost?
另外開頭係有用過狗做演員

第一季
心諗做乜勁當隻金毛尋係狼

熊島條女真係好正
希望出多d

船隊第2次偷襲最唔合理
你老尾日光日白 好似睇唔到有船埋緊黎咁

第1次又係 比人偷襲偷到好似秒殺咁
雙方差唔多船數 又點會 咁易清場

仲有指揮官隻船行咁外邊 真係拍戲先咁做

冇睇小說
不過講冇比人屌 真係唔合理

其實把野係邊個

我覺得唔只 佢地既意識都有部分係到
唔係佢唔會話 not really

唔記得左邊到shall we go

比佢推到行唔到

用Husky黎做咪流囉,樣又唔似,身形差得遠
同埋搵Husky黎做對拍攝難度會增加,因為你要教隻狗做戲,CG唔同,你想隻狼點就點

開頭幾季係咁傳教都冇人理
近兩季真係hit左D friend先跟風睇

你唔識揾姐
高清中英字

我屌精神錯亂sor 係呀係ghost

第4季完季果集好撚威咁同Little Finger控制左Eyrie之後落樓梯講
以為佢終於生性
點撚知兩季乜都冇做過淨係要人救

Jaime睇得出佢大個會做痴漢所以推左佢落去先

最憎呢D
仲要名都特登唔記叫人GAY佬矮佬火女MK佬私生仔
當速食劇咁睇

唔記得chaos is a ladder 出處係邊集都情有可原, 我自己都係咁arm記得呢句野search返youtube先再印象深刻返..
但係問Jojen去左邊係真心冇撚睇先會問得出....果一幕明明唔係就咁口講/輕輕帶過架喎大佬.... 有時見到有D人明明一D講到好撚明既野都問/講錯... 真係會自己響個mon面前心諗.. 屌...!!!有冇睇架?!?!!??!

新入坑
岩岩睇到第6季hodor果集真係喊出黎
條線鋪左咁耐真係

...
...
...
...
...
On9

想知

咁多叫輕輕帶過重睇啦，比埋link你

...... 不如你重睇我講左咩啦

我意思係果一幕明明唔係就咁口講, 亦唔係一樣輕輕帶過既事但竟然會有人問佢去左邊....

係tst誠品

DOWN緊唔知係咪第5集

睇書講得仔細，佢真係勁到痴線

其實Frey 係咪完全因為Robb 唔同佢啲女結婚所以隊冧佢
定其實係因為House Stark笑尻佢打仗遲到

插肚死又有喪屍
唔記得Bronn同Tyrion ys

書我諗去book depository買係最平

仆街肥佬死之前好出哂啲書
本Winds of Winter已經推遲左幾年

Bran線最好睇就係果度
其次係第一次Warg Hodor同Warg Summer救Jon果集

年年出新書出外傳都唔出book 6

搞到D&D 冇得騰文
個show質量插水

覺得你好唔識睇戲囉

笑佢既係house tully
係因為佢覺得robb唔尊重佢
而bolton同lannister又向佢拉攏
所以變節其實都好合理
因為walden frey一直都只會企贏硬嗰邊

對白弱質素真係好明顯

想知邊度有中英文幕高清睇

唉 衰鹹濕

HBO on demand

down 1080p插字幕啦
其實睇咗咁多季睇唔睇字幕都一樣姐

如果Bran唔扑野生仔 咁stark算唔算絕後

真係迫佢扑佢都走唔到架

算
tully tyrell stark全部收哂皮

其實有冇人可以解釋畀我知Jon Snow憑咩做King in the north,又私生子又nightwatch,咁都做到即係佢玩晒啦

因為佢搶返winterfell,而且係堆bannersman眼中，即使jon係bastard都叫做有有ned stark血統。而且嗰陣Robb,rickcon都死左，bran生死未卜。咁推jon上位都合理。
Nightwatch個oath係until dead, jon已經死過次，佢自己都講過my watch is ended。 但堆bannersman 知唔知/信唔信係另一回事

睇上次對ser davos講個陣俾佢喝住就知係冇人知啦

meera個樣好似無點變過

Meera or Yara?

睇你S 定 M

why not both

作話d金入左城架啦wo

佢D工錢呀
sidekick黎講最中意係
1.Sam
2.Ser Friendzone
3.Bronn

開頭以為好似哈比人 要弱點先入

其實會唔會GRRM一早就寫好，特登等套劇播曬先岀

會唔會變左另一個故仔

身邊有人問我有無睇咩超時空男臣 話好睇 真係屌佢老味

其實真係覺得佢地兩個好似樣

典型圓鼻英國女

twitter見到

呢d人你叫佢睇got名都記唔到啦🌝

我屌丫

第五集係咪又流出左？上邊有人貼左bt link?

freefolk 無=無

唔記得左 點解arya要殺狗

第一季殺左陪arya 練劍既男仔

season1 joffery 命令之下殺左陪佢練劍個男仔

殺左ARYA個細佬FD

但係arya去到many faces god個間 廟(我估係掛... )
話自己憎hound 定 話想佢死
就俾第條女虐打

HOUND而家恩雨之聲緊, 我諗第時見到都唔想殺佢

你到底之前有冇睇架
之前訪問話 成千萬美金一集

條友好好笑
好爛口

[好片推介]

分析今集戰爭場面，有"參考"以下電影:
魔戒, 戰狼300, 帝國驕雄, The Revenant, 雷霆救兵, 哈比人, etc.

好明顯作地剩睇中字 英文又聽唔明

咁鬼多錢拍出黎剩係播十幾廿分鐘
好似有啲可惜

好正常姐 唔係個個英文咁好 仲有都幾年前啦

其實都唔關the hound事，king落order佢點都要做
同埋the hound一直都係好人黎
s1都救過sansa同loras

fuck the king

佢完全俾到果種
我都係打份工姐
既感覺我

其實覺得唔make sence 係正常
因為第7季開始係冇書跟 超左進度
你知編劇唔同作者，即使作者私下透露左個大方向
D細節 時間線 伏筆位 之類已經大為不同

編劇係趕交稿 作小說可以慢慢作

唔太記得咩rebellion

未必喎 tywin都好鐘意jaime喎
同埋tywin之後知唔知果個係stark?

嚴格上佢都算係救左arya, ned俾人斬頭, 佢捉住原本想衝上去既arya

Meera Stark

上季已經冇書跟，唔係今季呀

捉住原本想衝上去既arya既唔係the hound

你真係信一千萬拍到阿
上幾集慳返d錢今集用

準備等睇流出

笑到我氣咳
我都知冇乜可能下下由頭睇一次
有D片段係會唔記得
但呢下真係錯得好離譜

meera sure

The Hound個樣咁易認都認錯

平均姐
儲埋用都好正常

不過我覺得佢唔會係要死慳 先拍到呢集
要資金大鳩把

話咁快就得番3集

原來不嬲都記錯左

S8可能要等到2019

應該係記錯左red wedding arya 返到去見到咁想衝埋去比hound打暈抱走左果幕

夠我將season1 season7重睇十次

其實差唔多滅曬口咁制
targaryen (得返Jon)
Baratheon (得返gredry 仲要係bastard)
Greyjoy (Theon比人切左 )
Dorne又死曬同比人捉曬

Tyrell死唔死都係絕後
唯一男丁係gay
Edmure Tully應該未死
Stark就得返Bran同Benjen

Benjen仲算係人咩

Jon唔係算半個Stark咩

Dorne變左黑歷史真係好好笑
Oberyn阿哥係劇入面淨係齋坐

個斧頭黑人仲要俾人偷襲秒
明明oberyn兩兄弟性格都好好，又靚仔，一個統治，一個冒險家

Bran is dead, his is three-eye raven now.

He is

咁你叫sansa生個仔叫佢姓stark好過啦
jon個父母係邊個冇人證明到

bran 證明

tyrell 就算未死係gay 都唔代表絕後 斷背山you know

有冇熟劇情巴絲講下點解DAVOS 同紅巫女係Stannis 死左冇耐就咁快撐JONＳＮＯＷ，中間發生咩事？

Davos 去借兵, lady melisandre 燒死左stannis 個女之後，走左好多人，大勢已去。
lady melisandre， 就去左castle black 避世。因為佢之前覺得 jon 好特别，而且佢已經冇地方去。
佢去到jon 都死左，lady melisandre 失望地變阿婆，同時亦係got 最重口味一幕。
之後，davos 記起佢用黑影殺renly，叫lady melisandre試下救jon, 阿婆最初是拒絕的，之後davos 比佢試一下。
又救得翻jon 喎，咁lady melisandre知道救翻jon 嘅唔係自已，係jon 大任未完，光之神先會令佢翻生。
之後就信左jon 係the promised one. Davos 本來已經好欣賞jon，見佢比人咁隊法都唔死，知道佢係主角，決定加入主角隊保平安。

大約係咁

另一個post已經有巴打答左你喇

覺得Joffrey要隻雞塞枝野入閪個幕仲重口味

邊集？ 冇印象

season 2 episode 4 ?

Tyrion賀佢登基, 送咗2個妓女果段?

Joffrey 真係好正

勁仆街 人哋話叫dickon佢

除左Bolton Ramsey, Joffery真係好黑人憎。
睇佢毒死真係好爽

Ramsey死左即刻好失望

毒死唔夠爽 如果可以交俾Ramsey玩到佢死為止仲正

好正

次次見到bran 都好撚燥

今集仲癲

有冇人今早睇直播

i thought youre still rowing

要放工先可以睇

LF

下一集應該好正

last 個下成個瀨尿毒撚咁

咁就中左離間計

LF同arya互相偷窺果幕真係忍唔住笑

好好笑

LF呢吓好毒